有無人有強迫症？

見到蚊一定要打死佢先安樂
打唔死隻眼就會係咁跟住佢

見到人地覆自己一定會覆番佢，就算無野講都是但打d野，唔想見到對話框個項係人地打既對話

對於擺位有固定模式，如果畀人搞亂左就一定要擺番岩佢

一卒眼就會係咁卒，就算唔痕都會繼續，直到feel到痛

不停洗手，洗極都覺得唔乾淨

刷牙刷最少十分鐘，明明刷完又會忍唔住再刷

諗到再講

有咩impairment ?

一定要見到藍tick
唔可以係人地對話最尾

見到假膠就要扑柒佢

check有冇鎖門

做唔到個人心情就會極差，打唔死隻蚊個心會勁在意，個人會好燥

如果見到人地覆左自己但唔得閒覆住，個人就會集中唔到，後尾發現熄左data/wifi睇唔到可以解決到少少個問題，起碼唔得閒個陣睇唔到有無人覆

刷牙成日刷到流血個d唔講啦

呢樣我又無，人地覆唔覆我我真係唔care
不過好care 自己一定要覆番人地

扑左自己未

屌，講漏左
呢樣一定係
明明前5秒自己鎖完門，隔幾秒會突然驚自己無鎖/鎖得唔實，行番去check多次
成日咁做

同屋企人、朋友、伴侶關係如何？

其實無咩特別
只係有時個腦好想做某d野，一諗到就要即時做，如果當下做唔到就會好焦慮

不過好多都可以即時做到，影響都唔算好大既

我高汁會然

迷韓迷到幻想自己係人地男朋友既腦殘粉絲
你講完自己都唔臉紅？

上樓梯一定要上右腳先

我控制慾極強

有工作一定要完成，有野係個tray到好un眼
做完d野交曬比人先準自己休息

做完一樣野要閂曬d視窗，重新再開過

電腦工作欄要keep clean，用完就閂， 唔鐘意開幾廿百萬個

用完d野一定要放回原位

咁on9
未聽過

同強迫症係兩回事，控制慾強係因為太自私/太自我中心

屎眼就紅咗

完全明你
我仲會成日摸下條書包拉鏈有無拉實
洗頭水一定要用死個隻

上網睇完個吳夏榮，哇咁都迷得落你都好野

冇睇好耐
宜家見到大波會嘔

好彩你身處既係香港
無咩嘔既機會

之前都係咁誇 瘋狂洗手消毒 但咁樣自己同身邊嘅人都好辛苦 因為會覺得佢地整污糟自己然後發老脾 但依加改左 冇咁誇張但都比一般人怕污糟 但至少自己同身邊人都冇咁大壓力